日經 吐露港又塞

又遲又扣錢

一小時塞車圈 值 2 萬蚊呎

又係原位企咗5分鐘

又係星期一 DLLM

建議直接係條路隔離起樓

等D人塞緊時可以去訓

射波啦

白石角咪起曬

起廁所收錢應該發左達

地鐵塞幾分鐘就幾百萬人屌晒老母
咁今次點計

這是不夠的

應該起到隔音屏障咁

垃圾工 射完會無錢

Dklm點解吐公可以個個星期都塞
仲要次撚次都係出九龍方向

四車連環撞

仲要係連續兩單四車撞

嬲到想打比老細請SL算

唔射會扣錢

想知點扣法

利：未返過遲到會扣錢嘅工

復課之後
一星期最少一日

唔講 撞車
基本除左6 日
日日都塞架啦

d媽咪車亂鳩咁渣

撞左兩單。。。。

塞到呢。。。

以前睇片見屯門人因為塞車搬去大埔
而家又咪塞

觀塘道
龍翔道
大老山出入囗
吐露港
一脈相承冚家鏟